撤退啦中環嗰班勇士

經過今日都睇到佢哋嘅強硬
係冇可能俾你攻入立法會
出埋槍同埋催淚彈 其實已經冇得打
拎支槍指住 仲有邊個夠膽沖 ？
點解唔試下其他方法先
仲留係到等俾人打 有板你睇69入夜之後係點